有問題請教 HR請進

如果我星期六日出去做pt
2份都經銀行出糧
比hr知道左會點
兩份工冇利益衝突

咪屌下你囉，佢撚有權炒咩
咁少事都派信就咪撚鬼做啦

有d contract 寫到明要申報
不過我諗樓主唔講出黎應該ok. 個HR質義你你大鳩返佢
有錯請指正

睇公司policy 同埋有冇利益衝突(e.g. pt公司業有類似業務)
有後者基本上係此人不可留

都係睇下同你做緊full time果間公司有係業務上衝突（conflict of interest).

無既最多咪申報返
有既就難講，要睇policy